感激本土民主前線！港共越打壓,證明越有影響力！

光復香港
時代革命